有冇人同我一樣，個譚玉瑛把聲好撚煩

屌佢老母把閪聲又尖講啲嘢又係都唔撚明佢憑乜撚嘢上位每次聽到佢做節目我想屌柒佢老母臭閪

睇撚見閪樣都唔撚開胃

談育嬰婆婆

J開